★收到封疑似假Apple信

click左入去，但冇要求填資料

真or假

填左再答你

會不會hack ip?

apple服務一直惡劣，做乜鳩調查？

睇下你有幾不滿

樓主有用 iphone嗎？

有

最假係我依張先真
我一直都用緊7PLUS
那來6PLUS
仲要無錢課金

都係個句 那有錢 你老母

Apple會理客戶感受咩？

世界變

好多假apple信

apple已發現老貓是IT奇才所以問下你意見

之前日本 account 收過
但無幫襯個 Apple care

老貓係iDog

所以咪搵U調查

原來老貓平時扮股票輸錢, 實質係賺大錢用緊iphone x

apple嗰2個p係希臘字母黎

準備cut 香港budget

ppppp ρρρρρρρρ

有人發現左個重點啦